# storeman

مدیریت  موجودی فروشگاه نوشته شده با python , pyqt5, sqlite

**توجه:** این یک نسخه آموزشی و دمو هست و ممکن هست در همه موارد کارا نباشد.

برای اجرای پنل مدریت فایل gui-admin را اجرا کنید (پسورد پیشفرض 123456 می باشد)   
برای اجرای صفحه کارکنان فروشگاه فایل gui-user را اجرا کنید. (user, 1234 ) 


